［突發］有冇人係寶琳到見到架黃色貨車上咗十幾個疑似公安

近將軍澳警署
佢地好快咁樣上貨車 有冇人都見到
影唔切相

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

寶林村對出等小巴位置
佢哋有制服 黑色帽有徽章

無相？